【選擇性VAR可恥 暨 8.18 · 維園見】阿仙奴19-20 球迷吹水區 MMXXI

有VAR都唔公平啦
熱狗有球禁區內推跌Rodri又冇睇VAR

期待下周榜首大戰啦

推this?

好多球啦 根本係黑哨

阿二連勝
鏝一勝一和
愛狗>哥狗

阿古獸翻去又要比哥狗屌

好撚似黑警d執法尺度

熱狗幾撚勁講真

大和解左喇
勿分化

Wfc

lamela攬人嗰下都要12m啦

佢今場完全放棄左中場
係靠個兩野

生不逢時！

睇返果時只落後兩分

var要每一下疑似犯規都睇先公平
唔係又係畀人屌黑哨

得3腳射門都叫勁
-6到癲

咁雷斯d決定點都係隊內數一數二既⋯
得papa有得比

如果獌贏唔到 下星期我地榜首大戰
阿叔對文尼

kane 角球打埋大巴縮後

呢球冇真係O撚咗
Oliver仲話VAR房冇比指示

阿狗都有榜首大戰

熱狗＝4-4-2-4-4

呢個真
但唔理隔離啲事咁多了

我愛雲加

3中堅

鬥快456人既波

愛狗下場就收皮啦 埃及文明打起哂

贏到利熱唔反愛一個月

keep住贏落去就有第二隻金杯

on9 oliver你係咪主球証呀？
你自己唔識judge?
而家var係中聯辦俾order你吹？

熱狗18銅人

人地隻黑鳩大隻過我地好多

淋病

宜家big6對決一定買大

之後連輸兩場

咁都係照反 愛狗太飄忽

Ceballos = 新施丹

下場個中場可以點擺，點先夠利搶中場

夏卡 施巴 細爆

沙卡好似得身材佔優，俾對面一迫自爆都似，唔夠穩陣

Chambers
Torreia Ceballos
Willock

抄今場熱狗

0中場

603

有波吊俾三叉戟

有身型緊要，撞撚開埃及文尼兩隻nigga 其他叫細爆幫佢執屎

但係我地前面3個都唔可以單獨搵食自己去哂（除左比比未知）

下場施巴一定係膽 Willock 夏卡 細爆 拖爭兩個位
拿羊都係 睇下剩低要 Nelson/Mk/Pepe
後面五個keep返今日

英超賽會話減少主動介入呀嘛 想保持英超一貫高節奏
得入波係一定check

下場
auba laca mk
沙 施
拖
坦 papa 電 叔

細爆係有進步，但係真係擔得起大旗？反而拖好似無乜人講，明明上年最佳收購

縮後d引狗攻晒上黎
三個中圈standby
一搶到波諗都唔諗是但左中右吊一邊鬥走

一場起碼有幾個機會

咪撚出坦，死硬

到我地得益個陣就唔屌var 啦

VAR ＝ 中共

施巴真係好正，好有卡蘇味，又夠搏，如果推佢上一格有打cam奧燒個位得唔得？

中場完全唔夠搶 想像到Xhaka拎波比猁一迫即自爆
回後比埃及文明搶到 --> 456

一定出細爆la愛蛇

梗係唔得啦⋯⋯
次次中路失波佢基本上都係失晒位
佢=中路冇左第一屏障
佢成日係執人2nd波
但邊個做拍甩人波

夏卡

呢個好似曾相識

坦守沙拿

咪試過4:0、5:0

拿 羊
坦 施巴 拖 細爆 叔
夢 papa 雷欺

好似可以一戰

其實c8打中中 拍 拖仔 燒專心打cam 會唔好D
起碼解放左燒 之前卡叔係到都係咁打
燒都係果期打得最好
後面就比比鳥快D好返
阿叔D防守同細梅一樣
雖然未必係最好

沙卡真係好雙面刃，明明高大唔識傷傳波斬波又有遠射，但係打出黎又無呢種效果，反而大意失波自爆輸12碼

拖未必有態打成場

拎波控波差 佢轉身又慢 慢慢擺正個軚先傳
一遇到高壓中場迫搶就自爆

對叔好有保留，真係好唔穩定，防守唔得，整係靠後生有氣力鳩跑，成日死去，諗住單人匹馬突破，但係你話佢唔好咩，上場又整個靚助攻你嘆，好雞肋

燒同何妖功能太重疊

希望咁樣真係幫到奧燒，卡士佢實有，神來之筆既傳送真係打反擊好好用

下場一定正選會出pepe
今日pepe Nelson 各打45分鐘, 擺明試陣
好明顯pepe侵略性大好多
就算有一兩球柒野，都係pepe 配合先做到
過人傳波有幾下直接做到攻勢
反而Nelson 就多數駁腳，除左offiside goal無乜印象

因為盤球差同跑得慢
英超對手逼得快
佢又帶唔生個波
只可以焗住傳
一心急就傳畀對面
想追返個波又唔夠快
就焗住犯規
或者原本想剷走個波
但落腳慢變咗剷中人
結果輸埋啲on9十二碼

Nelson真係有啲失望，可能係上年對翼既渴求太大，而佢係徳甲有一段時間又打得唔錯，對佢期望好高，而家暫時睇味見到有獨當一面既能力，係勝在夠快，但係對球隊進攻味有太大幫助

守哂去禁區搏一分夠

深夜巡邏員

細爆>>>xhaka

攰了

訓唔能著

想問下今場點解XHAKA無出+邊個係隊長?

我覺得pepe要當夏殺特咁用，要狂比波佢用，要佢做主角，咁先勁。

然波都唔係好開心

件第三作客配球會字又幾靚 想印件L9
遲啲聖誕入多件作客印美羊

One more light

Hirving Lozano to Napoli, here we go! He'll be in Italy next week to have medicals and sign his contract. €42M to PSV, the release clause will be paid. 🇲🇽 #transfers #Lozano #Napoli

好想要

fb香港官方有人特登撞愛蛇完場揸車走
問佢攞簽名

原來真係有迷愛

雲加

屌那星利熱勁到...準備2連敗

熱作客曼城都拎到1分 點玩

我最怕係解放唔到

冰個手腳牙？

慢到仆街

都話迷高都有 呢個世界無奇不有

熱9勁能到。。 迪布尼係咁燒味

嘩 屌

望下同期既辛祖

愛蛇揮下手極速閃左啦

認真 呢兩隻新仔好似好過禾比

其實唔知點解會放Nelson 打左翼，佢之前打右翼熱身賽好d，同埋佢右邊橫出波其實幾好，但會無左射波

XHAKA好似back injury ,Monreal cap

愛狗套戰術，翼係用黎cut in
落底係閘做

鏝竟然失分

Willock勁
C8

JG

拿
羊 燒 pepe
拖 C8
泰 爆 papa 比
Leno

我始終覺得噤最好，究竟幾時先有得睇？

爭標既感覺

polo t扣頸頭鈕

中國人

羅寶黎...

中場得拖守波想失幾多球

打右邊都係患得患失老實講
我覺得nelson個腦入面成日都係諗住cut in

C8+拖咪類似卡so+高基，當年幾好J

卡so打中中個陣搶波都好勁
老實講其實琴日willock好似都幾勁

覺得施巴打得愈好就愈唔會留低
心情好矛盾

一陣揸車過海維園見

卡so係攝人身位搶波，其實c8守都勤力，但攻搶眼啲
所以禾B賣得好，比nelson willock上位好過睇佢啦

C8琴日怪腳偷左好多球

施巴呢單就賣既機會好大 主要在於施丹唔要佢

feel 到 c8 好餓波
成場好勤力迫搶

如果佢呢季都好似今場咁勁
我諗皇馬會要番佢

willock中場萬能插
臭燒可以攬埋山埃仔躝了

xhaka話就話逗後防守型，但成日大意失波、又慢、波底又差c8幾皮，真係唔想正選出佢

係
睇返D so
心態決定一切

唔會 基本上決裂 而且佢踢皇馬未夠班正選

建制派都唔要何妖?

之前施丹講有佢做領隊就唔會出果個 係咪c8

希望下年會買斷

羊入波時見佢開心到彈起個樣，似乎可以將佢洗腦膠化

Fenerbahce are keen to bolster their back-line by signing Shkodran Mustafi for €25m. [Balkan Talk]

金主

禾比黑氣石

我覺得nelson同阿記之前嘅幼齒有同一個通病

完全迷失了唔知自己做緊啲乜
究竟係陣型問題影響定係點？

唔用又唔畀人加買斷條款，明知我地窮，仲想搶我地錢

快啦屌

其實我都好期待nelson發揮出色
但奈何佢踢落比人感覺縛手縛腳唔夠放

對比willock真係有落差
Btw奧燒可以走得，willock浸多幾場實戰經驗夠用

送埋埃及ok ?

真

似bale多d

willock同奧燒邊有得比
搵西班牙何妖比就差唔多

沙卡 真係完全比下去 咩叫中場

搭多個土耳其人OZIL

咁35m打包

唔同類型
只能說佢唔岩打傳控

已經回到正選 呢兩個都係反施丹 不過猩猩有一籃子因素要出 施巴就可有可無

何妖唔肯續約就買里昂件aouar啦

希望isco 打番起皇唔駛要佢

民陣今日醒目啲啦，就算少人都鳩up個數字啦

今日支持勇武抗爭

臭燒 走場 沙卡
全部可以躝

鳩up唔駛本嘅
人地都47慢人啦

留施巴好似係佩狗要求同埋佢自己都想留

C8踢一季就走

無3m 人都唔收貨

個人認為最佳陣容

auba laca pepe
monreal c8 t11 bellerin
papa luiz holding

或者luiz 推前打防中
4-3-3

連件8號都拎埋 踢一季就想返去？

沙卡呢類型 放落費格遜年代嘅曼聯就fit
最大問題係防守企位同意識唔係打holding playmaker嘅最佳人選

乜人都放哂佢
有class既唔留
留哂啲沙卡 willock坐bench
下季留唔到何妖睇你點夠人用
到時又哭喪咁既樣

ozil仲有咩class呀

愛Sir簽人仲好過雲加
如果係雲加一定唔會簽David Luiz
8M買Luiz已經買到多年黎阿狗後防欠缺既硬淨度
尋日出細梅應該輸左

屌你老母

650m

廢好多又射唔到嘅史高斯?

咁想返去就用殘佢

想當年kostafi撚到沙皮狗一棟都冇大家都係拍哂手

民間人權陣線（下稱民陣）今日（8月18日）在維園舉行「818集會」，促請政府回應五大訴求。根據ASI大數據估算，「818集會」人數將超過80萬人，最高估算高達145萬人，有機會成為香港有史以來最多人集會的一次。

屌你老味想笑鳩我印細爆就快d出黎

c8似沈震軒

細爆今年好似進步左
唔笑

估唔到綠日子咁有職業操守
以為係收左錢hea做果類人

佢老婆都好有職業操守，上到床去到盡

希望keep 到又上心又勤力

og手足係咪到啊

睇下今年搏唔搏到隻杯仔
今季趁住車仔倒退就算冇冠都要爭到前四
下季冇C8，美羊可能過全盛，難玩過今季

可以去到藍斯咁勁就好

Dllm落雨

呢度個個手足都屌過

羊我覺得佢個踢法應該捱到好多年，始終佢個踢法好著重走位，速度只係輔助多，有啲似因沙基

踢右翼得一招落底
左翼就CUT IN 射大位 真係廢撚到呢

係好鐘意laca, 但場波踢唔入肉時, 就會想都係比返美羊踢正前啦

上次黎到除晒衫我叫左佢躝

一招玩殘你
羊一招

對佢無晒期望 入到波就得啦

tierney呢

你玩開ci

P牌仔

入到波又吹佢唔漲

352/442應該好過要羊打翼位

Monreal keep到水準唔出Tierney住都得

見到公海開始有乞錢po
唔係話心地唔好 會唔會有人借呢啲運動呃錢話自己上前線上到無錢開飯
起完個樓主底之後見到之前佢啲po又係約女扑野又盛咁
會唔會係屌女屌到無錢或者係想要錢屌女呀

肯定有
早兩日都有po話有條仆街呃女屌

係咪話強姦果個

link

吳俊傑強姦女義士嗰篇文去咗邊

原post無左

我是護旗手

炒車po 老屈
佢係我個fd細佬

18/08/18: Matteo Guendouzi starts his second consecutive Premier League game in only his second appearance for Arsenal against Chelsea at Stamford Bridge.

17/08/19: Matteo Guendouzi starts to make his 50th Arsenal appearance against Burnley

Keep it up, @MatteoGuendouzi!

綠日子

算啦

Happy Birthday to Arsenal legend, all-time club goalscorer & Invincible Thierry Henry, who turns 42 today!

條女係我表妹個朋友添呀

van Persie on why he left #Arsenal: "After 8 years, my wife, possibly got a bit tired of me. Those are the facts. If Arsenal are not offering you a new deal...you can have different views on things but the fact is Arsenal never offered me a new deal. Then you have to look around"

過埋今晚 阿狗跌落第3

仲要最細得14歲
飲醉左扑野
醉就鳩都硬唔到啦
咁未醉即係清醒啦
清醒即係有自制能力啦

28 goals in 36 games for Alexandre Lacazette at Emirates Stadium.

認真？

Pierre-Emerick Aubameyang at Arsenal in the Premier league:

✅51 apps
✅34 goals
✅9 assists

炒撚哂車

有冇手足想呃我蝦條

你成日炒

銅鑼灣開始多黑衫人
快撚d出黎

聽晚最連先踢？

係wo 坐到一晚第2

Josh Kroenke was quite excited watching The Arsenal at the Ems.

咪撚推啦屌，我都係搵2餐

後面果堆全部係老come

燒專心做後備啦
愛狗果套偏向控球翼閘拉空打陣地
隊波進攻速率又唔係快，燒用耐左實無貨交
燒根本性問題係唔啱套戰術
無盤扭，無速度，無射術，陣地key pass 廢一半
上年感覺愛狗用mk都多過佢
真係唔值得為佢再試陣尋找定位

睇你咁健碩，兩餐都唔少野

MK過到人有速度 係最後交波個腳 唔知做乜鳩
有態個陣 真係勁到癲

明明上年前半季冇乜野，燒d波由直接助攻變左做分比閘再傳中姐

比多啲錢啦屌你個閪

點解義和脾冇正選

搵唔到人，我自己做埋佢咋，又要叫又要唱仲要流幾滴眼淚

廢

到撚左維園，冇咩人，吊，又中伏

下季平平地20m收返

5m都比多啦

琴日香港個單你都執左廿皮 仲有倫敦同澳洲兩日加埋賺成球野

其實琴晚睇到C8帶波護波係好 但killer pass真心唔多
2球assist 1球死球 1球迫搶
佢同拖/細爆打中場中 燒係前面放killer pass仲好

吹到有四十幾萬人
fat fat啦

咁禾子呢

ozil上季幾多助攻？

唔明點解仲有人想平息事件，平息左我點搵食

大家一間維園見

Chance created 都係歐洲top wo
有無助攻都要睇partner架

xhaka轉邊仲勁過ozil ozil一迫就甩 c8去馬識護波

係咪逼爆晒

唔夠人牙

willock個位換做燒
何妖 guendouzi/xhaka逗後

似返1314 ozil carzola 99連個期就最好

我覺得係打法問題
愛蛇拉邊多，爺爺d波一定係中間打入去
以前中間入浸，臭燒一定多助攻

著咗伊禾比波衫 818

屌那星 mane firmino salah點撚mark
我地條右路amn一推就過 又送penalty

去緊

有冇手足著蒙叔波衫

對利應該唔會用臭燒啦
一來未有態
二來佢防守/身體質素咁弱，比利撞到飛天

話時話愛狗個名好似係basque人名黎
何妖會唔會炸撚死佢

佢會唔會炸死哥狗

佢直頭係巴斯克人，皇家蘇斯達青訓

快炸死愛狗

支持佢炸

愛蛇個體系應該都係放棄傳統攻中 寧願打多個覆蓋率大 hold到波既中場中 都唔要一腳好毒既傳送

噚日得巴斯克人既monreal同佢慶祝

維園要人！！！

佢跑左去角球旗做so7 班黑鳩去晒羊度

但係呢隊波用愛狗個套傳中打法入嘅波係極少

睇返精華 雷欺d長傳幾勁

邊個係大佬先 緊係羊

細梅level

黎緊

佢遠射唔差
但decision慢 控波麻麻
比人高壓就會出事

踢左三季都未好適應英超節奏咁

然後一對比起技術流嘅ceballos
就會睇得出 first touch好其實可以幫自己buy time

仲有邊隊有傳統攻中

都唔係佢入

c8控波基本上唔係控停係腳下 對面就算拍到基本上都唔中

都斷幾多

正常都去哂入波個個到先既

佢係興奮到自己入咁

9斬

主要落軌面

其實luiz幾靚仔 又高大

藍斯因受到腿筋傷患影響，自4月開始一直休養至今。現年28歲的他與祖記簽下4年合同，據BBC報道，周薪高達40萬英鎊，「期待下周再度代表祖記上陣，對於能夠體驗意甲聯賽和成為他們的一份子，我感到非常興奮。」

根本無
KDB 古天奴 erikisen 識扭識射威脅性大好多

電話收到黑警sms

出黎啦自由閪

黑警想人唔好出

popo sms

Kdb尋晚第一球助攻好撚勁

kdb 大力神 古天奴加埋有冇350k 一個星期

古天奴一個已經好似多過燒

Kdb 200k
Eriksen 100k
Coutinho 270k

講黎講去咪又係講350k
你當年唔開呢個價留唔留到人呀？
當年唔留燒 我都幾想睇下你條傻鳩又會唔會咁多野講
無留到燒又簽唔到其他人而家阿狗執柒左啦
你仲係到鳩噏到咩

原來古天奴一星期都係得240k，不過加件kdb點都大過燒好多啦

條傻鳩得你地會認真覆佢

仲覺得關燒事先留到人真係好撚弱智

講真燒咁落去真係會冇正選

咁串牙

冇OZIL已經星散左

賣唔賣燒 同佢值唔值350k一個禮拜應該分開黎講啦

Yes其實好想睇拖施燒

冇正選350k ，後備350k 仲覺得冇問題都痴撚線
清到d 垃圾人工都係慳個10萬8萬

Ozil FC

你真係弱鳩智
當時既情況阿狗已經係賊船
燒係當時阿狗唯一一粒星
你咪唔柒續佢囉
佢去其他隊一樣拎到呢個人工 隊友又好好多
同你地挨又要比你地當condom
所以幾時都話阿狗啲球迷同高層一樣係賤種黎

戰術上唔需要 依家類似高普唔要中場組織

但進攻速率慢咁多

拿卡中鋒=妹

燒功能單一係事實
話佢廢又講唔通
上季啲波無人運到上去
一係就鳩長傳兩邊傳中
所以數據差 睇下拖/爆施燒咩化學作用
有人運到個波上去比燒傳直線或致命一傳
已經好唔同
拎迪布尼果啲同燒比其實搞笑
人地成個陣容都係冠軍陣容
上兩季阿狗仲係賊船黎 前中後都有問題
果陣阿狗係要乞人續約 同時其他隊都吼住燒
話燒廢既 有無諗過係個踢法夾唔到
同要法比打防中掃波一樣 on9

結論即係一係燒躝一係愛狗躝

支持愛狗躝

kdb應該係摩連奴最大既失誤

市面已經冇一個 top 領隊係會用 ozil 呢種傳統 10 號
基本上你除左換返雲加
唔係 ozil 都係冇人用
你見得土超同美職對佢有興趣都知

叫迪布尼嚟阿狗一樣廢八成武功
根本係個體系問題

上次我張床比佢鋼線閪毛磨到跌木渣

哥狗教到佢迫搶都有埋

on9 安76咪會用

起碼妹得黎hold 得番個波
又入到波，對強隊成日有波入

又未咁誇既 係哥狗體系cls姐對中下游無敵但對強隊都有缺點 咪睇到利熱都係克佢個體系 愛狗體系就係冇體系

安76 宜家教波一樣冇傳統 10 號
你講一個 ozil type 10 號喺傳統強隊踢緊主力聽下

哥狗教250先係最屈屈到覺得比iwobi比佢一定成到才

76教鍠用james打442 迪馬打433
洗鬼classic 10咩

拿卡當今世界中鋒top10啦

Cwa 都變左有迫搶
不過我不嬲覺得佢先係第一攻中
仲要轉型成功

唔著禾比

飛去唔知邊度睇輸波真係好賤種
真心respect

屌你

講前鋒呀羊高效好多
拿卡叫做少少做到以前 giroud 做既野

感覺250聽教 哥狗親生仔我地就契仔上場拖燒後備

有速度同dribble既giroud係幾勁

搶口到

收嗲啦中國人

唔知點解覺得佢傷完之後好似一直跑唔起跑姿都怪怪地

依家根本唔係鐘唔鐘意ozil
係佢350人工但愛狗都唔用佢
真係350k 一季打10 場8 場咩

搶佢老母口咩
佢繼續做佢中國人啦
我就有錢周圍飛去睇波
佢咪繼續做假膠話 屌我係中國人咁囉
不過我唔排除佢真係當自己係中國人

真心

Agger 睇落高層都幾喜愛狗
Raul Emery Edu Trinity

唔知以為啲人工你出
乜柒人都賣哂 後備留返啲垃圾
我支持賣燒不過大前提要買到人囉
季前話借古狗賣燒 但而家乜柒都無既時間你話賣燒
一有傷病時就睇下你又點講

==

慳啲啦我係中國人
我有錢周圍飛 你仲係香港鳩叫緊我係中國人咋

其實有邊隊買燒

份約球會自己開 球會有$賺關你事咩不如睇多粒星 你話古黎咁咪清燒lol 季中走都得

宜家似係燒想一月去美職

屌你老味
早排咪有隊乜柒美職話買
賣完禾比又唔借古狗
而家好啦 大家乜柒都無撚哂

愛狗體系就係左抄右抄

大家都係食飯

350k又唔係你俾，球隊又唔係爆Salary Cap，人地拎幾多關你撚事咩

燒去美職 然後無後備 一陣有傷病潮 用垃圾頂上
成日話人地人工貴 又唔柒係你地出 都唔知你地講乜鳩
有睇返啲新聞就知而家清埋啲垃圾大把薪酬空間剩啦

其實我覺得古狗同Cxxxxxx應該幾夾
不過拖沙就

懷疑佢無睇過全盛奧燒

冬季一野轟落去Upxxxxxxxx就有機爭前四

全盛果陣已過

高層上身要睇盤數

我地愛蛇踢榜首足球

ar9 高層世界第一

施燒拖

香港人真係好撚怪番工一堆依種人

高蛇做生意唔洗連登仔教

仆街仲講全盛
不如同曼聯講山狗全盛啦

金錢足球先正高安基唔課金就躝啦屌佢個閪
比Raul有大錢洗既話 做deal一定至少有Levy level

睇多粒星但愛狗唔出呀屌喇星
睇佢坐bench?

希望賣人可以改善
e&b都已經係歷史賣得最貴

根本續奧燒=仆街仔個陣一樣
有得續核心一定續，即管份約去到佢全盛過咗都要續
如果唔續奧燒賣走佢咪變咗仆街仔個年走咗又慢慢重建囉

唔出關你鳩事咩
人工又唔係你出
而家病又唔得 比人斬又話佢問題
屌你老母啦

諗諗下..... 係wo

呢啲時候仲有心講波都唔知咩心態

臭燒都想打正選啦

Salary Structure最大問題 今季已經好左

證明2禾比高質

咁得閒咪講下波

懷疑如果個陣雲加續咗雲狗，過兩年位手足會叫佢躝

轉身都轉唔到 可以點

好彩一早cwb 落

AUBAMEYANG INSTAGRAM LIVE: "Arsenal Are Confident & Want Revenge Against Liverpool!"

25 古自己都唔肯去妓啦
佢熱狗都 reject
人地歐聯亞軍呀

阿狗自己都pass左先啦

Saliba Ceballos咪又係爭贏熱狗
啲自卑撚煩到

愈來愈覺得拜山寨王改名做皇巴鏝算la

25 古話返英國只會去猁
宜家同拜仁爭呀

係都利啦...鏝都未攞過歐聯

鈀拜一鳩樣
鏝歐戰差啲

事實鍠疤都柒左
睇蛆同鏝邊隊有歐聯先

大體sources都係話我地冇興趣先
而古就話係唔去rivals+想返英超
我推測之係out咗曼聯姐
不過我主要都係想講reject熱刺唔等於reject我地姐

趁Allison受傷同埃及文明有疲態
可以搏一搏

- -

無帶傘

淋雨有咩好怕？

後防咁樣攞到一分已經要還神

pepe 456佢la

仲燒乜春，今季唔會有位置

xhaka打前一格有冇得諗
反正佢有遠射 防守又咁撚垃圾

班尼斯果球係改變方向後，先拎到，負碌

兩場小勝打晒飛機

死啦 下場應該比人炒456喇
買定主其他都得喇
球員係咪咁講先岩?

冇

精華都已經見到雷斯有幾炸彈
好驚

後備算啦佢

yes

多人到行唔撚到

200萬了

其實佢不嬲炸彈

買黎激軌都好

民陣講咗？

冇 我9up

濕撚哂

300萬都有人信

炸彈極都完勝細梅

好鬼多人 cwb入唔到去

是撚旦up 個數比外國報算啦

岩啊 可能睇慣左細梅 覺得電欺琴闈幾勁

一千萬

永續流水集會

個feel 多過616都唔奇... 痴撚線d橫街都隊爆哂

好痴線商場都好多人

金日行完邊到拎錢

你老婆個西到

訂兩件細爆

多毛

希慎等
你黎唔黎

見到幾件阿狗波衫

堅唔堅

有冇人知咩邊個地鐵站出得？

北角

依樣真

天后都得

入咗維園 但d人話sogo果邊塞死
可以點行

個邊好似行緊過中環

上橋？？？？

世貿馬路個邊出
見啲人都係轉左

依家海旁行緊

好撚多阿狗波衫

邊位手足著夢遺

紅色 fucking幫

落「車」路爾斯：自己不在林伯計劃內

【Now Sports-體育】由車路士轉投阿仙奴的巴西後衛大衛路爾斯向外解釋，今夏離隊的原因是因為自己並不在領隊林柏特的計劃內。

大衛路爾斯（David Luiz）在轉會窗最後一天由車路士轉投同市宿敵球會阿仙奴，此舉令不少車仔球迷不滿，日前這名巴西後衛親自解釋落「車」的原因。

路爾斯接受《ESPN》訪問時表示：「我與林柏特進行過一次真誠的傾談，他向我表示本季他有一個不同的計劃，而他亦明確表明對我有不同的想法。同時間我收到阿仙奴的邀請，這是一個很好的機會，最終我決定接受職業生涯上的新挑戰，並會交出最好表現去享受。」

「我仍尊重車路士，要所有人去明白整件事發展的來龍去脈並不容易，但我的決定同時也是尊重車仔和他們的新領隊，他希望在車仔實施不同的理念。」

公布人數未呀

行完返歸了
一陣有無手足pro？

不了 仲行緊

BREAKING: Ashley Cole has announced his retirement from professional football.

暴徒又想搞事

好想聞

佢cow女啫

報少過一百萬就屌撚死佢

今日好多女濕哂身好正

屌你個閪係果度塞撚左兩粒幾鐘

今日其實同200萬果次差唔多

有無咩暗示呢

今日無咁熱好行好多

而家比機會任佢up
老撚都報二三百啦

100m都屌

150m啦

行過中環 係
行入維園 又濕又比遮插又塞
但寧願塞都好過冇人

應該少過，今日多左人谷入維園，
但散嘅時間早過上次，
人數應該大概100萬左右

有獌狗係時事台fake news

大波狗女係西灣

誇過鄭若嬅

又大波又要對鏡頭
有機心

蘋果又影到件大波差婆

但係突肚腩

咁你屌唔屌katy pang牙

好晏先去
天后出冇塞 好快行完

圖

起碼220萬

蘋果live有

今日好c服

望真d我覺得係pad黎
都唔啱比例

cap

想知老婆清幾時捉佢去後巷為民除害

睇緊
j緊

想像下玩狗仔式

公海都見到了 thanks

老婆清

pad黎, 大波唔係咁型

咁有得屌你屌唔屌牙

答啦 答啦 答啦 仲唔答

我一定屌

中出即飛

依d場合墊黎做咩

柒頭我sogo hysan兩個位入唔到都知收皮 係銅廣坐左粒鐘直接行去ifc算

一定要吹250啦 橫掂都係作

有班友搵甲由黎玩

成班咸濕仔

蘋果日報$3訂閱唔係到9月2咩
而家未升級都唔比睇

成報老闆咁勇武

想上岸

戴pad仲要著緊身衫

有少少肉地先正
唔係e mail個隻

佢呢類只係生過仔

撚知

出面啲港女咪係咁

佢on duty緊喎
落緊bar咩⋯⋯

睇你就睇啦
屌你老味 好想屌

我淨係比咗$3，而家仲睇到喎

一方面叫港女唔好搵黑警做男朋友
轉個頭你班友見波就狗衝

教訓軍妓有咩錯

落去俾佢逗囉

逗袋底

呢個madam又幾正

#60

唔似樣喎

升球大墊

跳啦

有矛人睇緊永昌宮
沙夏hea踢到

啲手足肯返屋企食飯未

跳啦跳子

1月1係阿狗既人

比阿狗玩

返土耳其養老

金鐘做咩仲唔散
又唔番維園

搞到好似成個星期冇食催淚彈，想食返次先走咁

Confirmed: Inter are in talks with Man United for Alexis Sanchez. Loan until June 2020 + buy option for €15M. Part of the wage would be paid by Man Utd too. Alexis asked to the club and to Solskjaer to join Inter. Now it just depends by Man United decision. 🇨🇱 #MUFC #transfers

防暴都準備

170萬

Guendouzi!!!

香港人多謝你地！

山加盧意甲夠做喎

老豆搵仔po

咁撚大雨仲白t 深色bra, 咩料大家心照啦

狗乸閪痕

港燦們

live比老闆揀

未計金鐘灣仔都1.7m

2158 #維園 民陣宣布今日有170萬人於維園、天后及銅鑼灣一帶參與集會，然而有大量市民未能成功進入維園，直接跟隨隊頭轉往灣仔、金鐘及中環，因此總抗爭人數實遠超170萬人。同時批評今日警方安排非常差，但亦慶幸警察沒有出動，因此集會非常和平。

你老母就民意逆轉啊

本身都唔洗出動，宜家夏𢡱道班人仲唔走就要出動

手足們返去洗腳啦 巧臭

點解有手足仲係金鐘

佢地未食嘢，想食埋催淚彈先返屋企

[Now 新聞] 【最新】政府回應維園集會

政府發言人回應在維多利亞公園舉辦的公眾集會時表示，雖然集會期間大致和平，但由於參與者佔用了港島多條主要幹道，路面交通大受影響，對市民造成不便。運輸署與警方已積極協調，盡量將影響減至最少。
發言人重申，目前最重要的是要盡快回復社會秩序；當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。

想留就不如快閃18區好過

唔走做乜 一陣班鬼又引你地

笑撚死 百度笑鳩香港人廢青既撚樣支那狗。。。

好rich

最大雨個陣企正係維園，淋到巢皮啊屌

當一切平靜之後，政府會與市民展開真誠對話，致力修補撕裂，重建社會和諧。收皮啦屌你

綠日子係咪食夾棍，乞扣人地工資

無人割蓆，可以放心升級了

但好似仲有好多冇走

成千人係度dunno do wt

快手走啦
係咪真係要個個星期食彈先開心

Zaha

下年10M接收

luke freeman 29' come off the bench有一個幾鍾踢

on99金鐘

一月1m回家

On9頭先集會完經過都好多人了

Congratulations to former Arsenal midfielder Santi Cazorla, who scored his 100th career goal in Villarreal’s 4-4 draw with Granada last night. So good seeing you back playing & enjoying yourself, @19SCazorla! 💯💛 #afc

間接造就左個入球

成班on9等開波，終於有人流血

2310，互相推撞的兩人和好。 #現場情況

今日仲賴死唔走個啲係抵死

明明琴晚好撚屈機，set完路障就閃，有人叫人守路唔好走，其他人就話要守你自己守，之後班守路撚死死地氣跟大隊一齊走

班狗上晒gear跑完一輪一個人都拉唔到

唉...心痛

都唔知做乜

好似球入波係佢發動

今日見好多公公婆婆都出
佢地嘅心血比班鬼浪費晒

邊個嚟

希望唔好有和理非手足咁傻留低陪班友啦，下次分分鍾集會都無得集屌

我廠青訓，fm妖人

又係我轟icon

淫佬+休班狗

呢個表情幾核突

又鬼鬼聲

屌你老母又有呢啲垃圾係到

酸

屌你個閪雨革2.0

叫走場狗黎香港教金鐘班手足走人

好嘔心,咁撚刻意

車仔好撚勁咁

幾係勁 歐霸冠軍

軌勁定李城廢

反而地鐵個個感人好多

mount 入了

車仔進攻好撚勁咁

車仔屌打李城

上兩場都係咁
結果都係輸
不過啲波好睇咗好多

前四88

幾流暢

個幾件中堅廢到仆街個下慘

無留意好耐..
Mount係乜水？

轟青訓，上季已經跟林柏特

林伯契仔好勁

上年借比打比群
林伯特契仔

渣土都係垃圾黎

啲人咪走梗幾萬人同時一齊走咩 逐啲逐啲走架嘛

好撚勁唉前四bye

勁過愛蛇

好un耳

個 soyuncu 之前我哋想買

吹左一個轉會窗

點解轟啲進攻咁撚勁嘅

屌你佐煎奴踢到派路咁

係前場癈啲後場間中爆炸 似4年前牙狗

轟條中場都幾勁其實

守守子想點

沙利一季都教唔好
林伯三場已經順過佢

其實9 點之後已經唔關民陣事
法律上割得好利落

中前場組織好立體
有料到

完全係14既後遺症 無目的既留守

真正實力

上次中聯辦果次夠話灣仔之後唔關佢地事，班狗又咪係拎黎講

搵人比埋帳幕佢地啦

都幾癲，林狗咁快有超大型Tifo

阿狗有無啲高智商名宿肯返嚟教波

堡堡達狗

達子
韋拉

Vardy

多嘴狗

你估個個都係施丹咩

享利

尹佩屍

教到降班

得啖笑

蘇甘寶吧

麥迪臣買得過

英人 一定貴

90m

堡堡提拔d青年軍so far好似還可以

阿迪達就算啦

p牌

雲佩斯

逼害我 矛得推po

有請阿仙奴傳奇領隊雲加回歸

係明明資深會員

P牌仔賤過狗

雲狗話無新合約offer
唔知真定假

差d兩甩

羅渣士教到隊波攻不鋭守不穩

岩晒d五毛，連推post同投票呢d基本人權都冇

全能到仆街去國米

渣土教到李城咁廢

踢得好亂

佢好憎班高層

個新契仔幾好波

買了李城下一隊入球

咁樣做同中共有咩分別

李城好撚勁 車仔連波都控唔定

係咪掉轉左

P牌仔信用評級負分

仆街煎loan野點搞啲油漬落重洗潔精都刷唔甩

試過 洗成晚先得

屌你個閪 俾老母小兩句算

要用d 鋼絲刷
但其實都唔會變番靚仔

金鐘終於走哂

散得8899啦， 個幾百個大陸仔放火燒差館未殺左幾多個差佬呀

刷左冇q用 仲係有塊油積係度

mount幾勁，呢幾年車仔d青訓都幾勁。

好難聽

Abraham 都唔錯

P牌

好想屌

用潔而亮，但預咗隻鍋花

你會siu我的

原來170萬 係入維園
但今日都好多人冇入到去

個場好濕咩 係咁冼腳

Maddison 呢下勁

連臥底都收工啦，走啦！！

空龍都唔射埋佢

深喉果陣俾佢用依個眼神望住。。神仙都企唔穩

好羨慕車有簡迪同舒服仔

體波台個阿nic話之前係旺角睇曼城公開操練
佢話反而係達子hold哂成個操練
哥狗係睇到有d咩唔妥先會吹停，捉住d球員教路
同埋哥狗淨係會教中路球員
兩閘兩翼係達子負責

聽日又可以遲

下年買 Maddison 了

allin 麥迪臣啦

阿狗對李城豬撚硬

Auba Laca Pepe
Maddison Ceballos
Guendouzi
Tierney Upamecano Saliba Amn
Leno

釾狗

屌 李城真係勁

但250係邊路球員喎

上年佢都有見工ga, 但阿狗唔比買人權佢
所以先唔教

達子教下中下遊攞經驗先啦

以為李城贏緊

1:1

1-1 李城ng輕鬆到

燈

P牌仔是沒有發言權

ndidi好波 將功補過

軌後防果然係廢

我

我地幾時先對車仔
依家好好砌咁

吊牙咁能廢死車狗

哥狗都講過250有進步係因為阿迪達

吊牙 fpl bench咗maddison
有助攻牙

鬥邊隊後防廢

12月28
到時人地夾慣夾熟上晒力屌打阿狗

FPL已經食咗屎

zouma 堅廢， 又係樹佢

Fpl 買左nigadi🇳🇬🇳🇬
秕同鄉

好早講咗，想追多球李城

今季條鋒線廢到 放慢食就食到

艾斯派古達=夢遺爾=咁撚矮學人踢中堅

抵撚死，我地1-1個陣啲車狗笑鳩我地丁雷斯，而家佢地柒到

屌奶星
放咗bench

夢遺勁過艾斯派古達啦

真
我蒙好勁
下年準備做名宿

又間就2:1啦羊啦車狗

Praet
追多球ng支持下了

FPL今週好難玩
CS全線收皮

Pulisic 系米水貨牙

早安玩膠
搞到我冇晒分

maddison咁都唔入

屌

咁都唔入 屌

射上天

美國人返去打美式足球啦

渣士

Maddison=米希達利恩靈活版

ar叔如果整爆炸頭應該同李城條友一樣

zouma 個樣好恐怖

夢遺踢4後既中堅有貨交囉

轟狗喺度懷念緊電欺

猿人爭霸戰

luiz 再廢 都好過依家個兩個

vardy又差d

韋利安著10號

人地咪話左條鋒線不了

出艾約斯好似打少個咁 行行企企

一野轟落去啦好嘛但李城賣人play hard ball

軌後防同我廠有得揮

搵鬼買

仲買咗中場
有錢都買咗何妖先

李城踢法好好睇

有錢c8好過啦

麥迪臣好撚勁
下年 Maddison + Ceballos + Upamecano 收貨了

反擊都係行

艾約斯係到行街

反擊第一下控得好靚

其實麻麻
決定都好慢

Maddison d動作成個夏世三咁
無一億都唔會放

屌 車盤屍刀收5番

後生有進步空間

Ceballos+Upxxxxxxx
Willock成才夠了

吹大左

起碼2億

又燈

件垃圾終於走場

我地愛蛇大把錢

其實 Upamecano 係咪真係值 80M
利申:冇睇過佢踢波

老婆狗傳染 唔計

今年先踢左兩場
就諗下年

個 Mount 都唔夠氣

最多50m冬季得返一年半約加埋德甲野

maddison 起final third 既表現同iwobi 一9樣

唔值

個 soyuncu 都開始上力

50m貨仔

而家呢個市場80M算合理
Btw下年得返一年約應該會平啲

Pereira無限體力

聽日地鐵班車長係唔係罷工

多謝雷欺隻25狗
軌後防依家笑死人

鳩up 架姐 嚇我唔到既

買咗李城 第三球 唔知有冇

成隊踢簡迪 攻守轉換都做埋

簡迪傳波閪到

Maddison 靚仔英人又+30m

咩類型中堅嚟
有冇其他大會追
佢同 saliba 夾唔夾到架

so馬

球皇片屈身型

praet

呢度九成人都只係睇過佢球皇片

軌中路俾人任入

連簡迪都冇影
做乜鳩

英人
邊買得起

（j華黨利申）快、tackle包位意識樣樣都好
硬淨頭槌都唔差
係就矮啲、得185cm

曼聯都有追

同Saliba一高一矮應該幾好

我淨係睇過Konate
廢到
啲人又吹到好大

Abraham呢腳西到

速度同羊有得比官方紀錄

又中。。

見佢咁嘅身型
令我諗起耶耶辛辣糕

攬球咁攬 吹番vardy

中咗第二球牙

咁都俾車執到1分

幾似

屌那媽，李城班友浪費好多機會

球證又黑

技術方面都幾似

VAR 真係搞搞地笑
除左goal, offside
其他都可以黑你唔睇

丹麥女人攬鳩華dee 比人吹返轉頭

個var真係廢嘅

夏神筆錢收購VAR

幾時對呢隊車

8號勁D嬴埋啦

希望車長做到野

李城真係唔好彩，今季李城都幾撚勁，阿狗分分鐘會輸，btw韋禮安後備出來散步，俾d波hea撚到

係

之前西咸果個都吹都要 65M
呢度 J 到出晒血
之後對完曼城

頭15分鐘表現夠炒我地3粒

上半場廢到仆街

著哂巴西車仔10號以為自己球王

最後5分鐘我以為藍色嗰隊先係李城
搶親都輸

都係丁返mings算

終於明點解雷斯會過黎，原來係跳船

其實上次對獌
車都打得ok 係冇運
今日真係搞笑

diop

講真雷斯點炸彈都好過車狗依家果兩個

因為足總話要保持英超一貫高節奏比賽特色
減少介入 所以唔睇

根本如果嗰球吹丹麥女人foul再比advantage嘅話vardy嗰位空晒任去
完美chance嚟

下星期榜首大戰
估唔到咁快就同猁狗爭冠

合理啦
乜都 VAR 嘅話比賽流暢性冇晒
淨係 goal red card 呢啲先睇係啱

級數都唔同啦 電欺係有炸彈但正常嘅時候係世界級

獌狗未打

輸 6 粒都似

頭15分鐘好勁

比狼咬

返死車狗變左咁能廢

琴日有幾下 撞下人都已經阿狗好小見

係老
不過反正都係用嚟頂 saliba 未嚟果一年

狼隊有堅尼米拿，一定贏

車仔9號=

頭半個鍾睇緊金鐘

估唔到咁快就有榜首大戰

呢條撚樣同 papa 一樣好陰濕
以前喺對家果陣勁憎佢

踢英冠或熱身賽好勁就得，英超垃圾賽事不了

屌呢個真 以前勁憎電欺 成日陰啲陰啲搞人 但買佢返嚟又幾爽

雷斯助攻沖上黎個下都值啦⋯⋯
又識L1三角

冇阿里臣,好大機會贏，想book定英超冠軍巴士

我都係
下半場轟廢嘅程度令人覺得佢90分鐘都係咁廢

Ball playing中堅好難搵㗎
8m買個頂級中堅
電欺可以用多幾年拍啲後生

梗係爽啦8m買返嚟
又罷操自動送上門
簡直賤過做雞
不過我鍾意

L1三角勁到
放親都有，羊喺前面跑對住高位防守嘅球隊好有威脅

仲要係分期
4m+4m

想睇佢射罰球，射爆VVD春袋

仲要分期，今年俾4M

但冇禾仔爆下，係可惜d

禾仔finishing

準備撚狗咁撚麥佳亞

垃圾車下場對諾域治
Pukki

紐卡素、水晶官、車路士長追對家

FPL避開呢三隊垃圾

D 差佬又鳩UP

馬體讓一球

錯post

@打老婆清

話今日都有人使用暴力
話之前話有人用暴力係因為有差佬
係倒果為因 大概係咁

諾域治 後防好豆腐咋wo

李城最尾有幾球可以Ko

傑出阿仙奴19-20 第2集”施巴路斯「球王片」只需一場波！”

尋晚寫定稿，懶得改，還掂上頭唔會理市民更加理撚得你

記得之前佢搵個嘉賓話睇左十幾年多蒙特，羊黎到會搞事同入唔到波

佢唔出嚟見傳媒就已經知啦
平時肯定衝出嚟講嘢

唔駛睇呢個假阿啦

有個法國同事睇左十幾件里爾，都話比比係謝雲奴level

熱牙雜種狗 稀有度SS

fact check!

佢依家講嘢好聽過以前
以前佢講波好哽耳

12月

條鋒線冇得救 幾多月對都係冇壓力

車

仲有人睇呢隻熟狗

韋帝

對李城球絕殺真係唔會忘記..

轟今年都幾難搞，林柏特戰術對球員嘅體力要求咁高，但係有氣嘅多數都無經驗，有經驗嘅就無氣

正式宣告今次運動已死！！！

好撚嬲

左膠大台復辟

起身個下攰到仆街

x手勢
唱歌
邊個衝邊個就係鬼
嘉年華化

我車

冇野衝就唔好亂衝

之前模式
1. 和理非，定死線，升級勇武
2. 有明確目標，鬼難帶風向，做完即閃

屌大欖都塞車

69之後晚晚都有人屌呢屌路架
習慣左深夜有班友雙唱簧扮鬧交鬧成晚

去觀塘又排長龍

轟又失分

夜晚同朝早不嬲兩個世界
最緊要知自己點諗，唔好一尾跟風

自從上次屌義士個post
深夜2小時洗左10000正皮
就冇人再得閒理班水軍係度扮鬧交

下場下下場到我地失分

下兩場對利記熱狗 阿仙奴總共得到的聯賽分數是：

1. 0分 1.01倍
2.1分 3倍
3.2分 8倍
4.3分以上 99倍

呀叔一定失誤到仆街
大家買定有12碼

mane一推就過 amn拉跌人12碼

逼和猁 主勝熱狗

【收貨嗎】形容同兵工廠似老夫老妻 RVP：係佢哋厭咗我先入「魔」

已加入BT Sports做「講波佬」的尹佩斯，在節目中剖析7年前離開阿仙奴的原因。他知道外界視自己轉會曼聯如叛徒一樣的行為，但現以夫妻關係來形容與兵工廠的問題，聲稱是因為雙方在一起太久，對方厭倦了他，迫使他要離開。

尹佩斯2004年由飛燕諾入「廠」，效力8年後棄「廠」入「魔」，雖然他曾說過是因為紅魔領隊費格遜，可助他一圓英超冠軍夢才離開阿仙奴，但他現時再透露多另一個因素。

「你可以將我和阿仙奴比作夫妻，」他在節目中道：「我和我的妻子結婚了8年。8年後，我的妻子或許對我有點厭了，這就是事實。」

這位已退役的荷蘭國腳又補充謂：「大家可以有不同的看法，但事實是阿仙奴沒有向我提供新合約，與雲格及加斯迪斯（前阿仙奴行政總裁）都談過，但他們沒有給我方向，然而我就需要周圍看看。我很有野心，想贏得聯賽，本來有離開英超的選擇，但很快消失了，剩下就只有曼城和曼聯，這些就是大家不知道的轉會背後原因。」

on9?

睇完標題已經講DLLM

對完痢熱仲要作客屈狗
三場零分

最簡單818就係民意，核彈都唔割就無錯

啱啱先170萬行出黎唔割
夜晚呢度就成堆風向post割
當人傻咩

韋b

原來黑b都黎左5年

估唔到班後生仔驚左解放軍唔敢勇武

收左錢未？
琴日希慎

追po 以為入錯 成晚係到討論車狗 李城

今年屈狗驚西咩 排緊榜尾

黑B

三隊最危險係熱

佢唔出大力神就有機會了

講金唔講心

前四molamola
鏝
利
獌
熱
阿
車

今年到我地喇
阿
鏝
猁
熱
獌
轟

清 痴咗線

日日坐車刀聽到班廢老大大聲發表偉論好7煩

FF下都得掛
熱賣大力神 維頓漢 艾達XXX
轟獌算9數啦
鏝拎厭左英超啦 主力歐連
猁傷左個龍
今年到我地拎下冠啦

cap左

廢老快D死啦
真係對地球0作用

我...屌

清迷迷愛黨 bookmarked

佢拎冠又唔怕迷
無冠軍都係要躝

阿迷痴撚左線想拎冠了